世紀公投打丁用咩紙巾

到底用廚房紙定普通紙巾
用廚房紙打丁會唔黐龜頭

普通紙巾真係唔知有咩好處

但係好多人都係用普通紙巾

利申:冇打丁

廚房紙
普通紙巾

一乾三濕

直接射入口

我通常用錫紙

中出咪得

用砂紙

銀紙

拉

射出窗

唔用蟈貨就得
用蟈貨因住爛龜頭

用開沙紙
用力抺多幾下

廚房紙咁鞋 一陣抹精果陣抹損左就變左吳葦茹爸爸啦